見你班連登仔睇tvb香港小姐睇得咁開心

真係好撚失望
又話杯葛黨媒

但話時話
如果搞番場真·香港小姐
由網媒 x 黃圈KoL合辦 + 黃店宣傳
由香港人一人一票選出
諗唔諗得過
當選嘅真·香港小姐有責任推廣香港文化
宣傳本土品牌同產業
各位點睇？

嗰班垃圾唔值你傷心

連黨媒選美都可以推爆幾個po，真係好撚心淡

唔明有咩好睇av仲多女啦
香港人都奇奇怪怪

不過肯宣稱黃絲而又肯出鏡嘅靚女可能得一堆賣相嘅電子雞

党姐洗走曬D行動post

抵比支那奴役
平時笑人港豬 自己一樣

打國際戰線 屌你

一開連登，熱門竟然有黨姐
發生咩事

block撚曬開post班TVB狗

果班根本係港豬 唔值得注意
香港小姐 係一眾勇敢而有思考 亦有同理心既大部份港女
而唔係依堆為自己視途既偽人

屌咪係
大佬又話罷藍媒要抵制，今晚一開連登居然見到嗰啲post上哂熱門，都on9既，有心罷睇既根本唔知今日會播，唔係有人開post討論都唔知今年仲有黨姐

個post入面啲傻鳩仲話我有我睇 關其他人乜事

831之前搞d咁嘅野，連登已死

係，好失望，即刻入圍爐post

pr集中地，一次過block

今日打完抵制tvb，上連登睇下有冇人討論，結果大家討論緊港姐，wtf？

有女唔係唔睇下話

乜撚嘢連登仔啦
佢哋係五毛狗呀

無睇又同你講咩